[終局之戰]#湯洛雯 陳自瑤 朱智賢 王敏奕 朱茵 張沛樂 18-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第34輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

姚子羚 : 湯洛雯
賴慰玲 : 吳嘉熙@SG
譚嘉儀(模) : 麥美恩
簡幗儀 : 陳自瑤
梁嘉琪 : 張沛樂
梁凱寧 : 王敏奕
蔡思貝 : 陳潔玲
朱智賢 : 朱茵
劉佩玥 : 陳敏

甲組第三十三輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港甲組女神聯賽第34輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-5-12 12am-10pm

(7)姚子羚vs湯洛雯(1)

elaine_yiu roxannetong

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:02am-10:02pm

(10)賴慰玲vs吳嘉熙@SG(17)

laiwinki cheronna

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:04am-10:04pm

(9)譚嘉儀(模)vs麥美恩(13)

vivivvtam mayannem

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:06am-10:06pm

(8)簡幗儀vs陳自瑤(2)

liliankan chenchiyiu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:08am-10:08pm

(16)梁嘉琪vs張沛樂(6)

kakikakileung charlottecheung107

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:10am-10:10pm

(18)梁凱寧vs王敏奕(4)

notavailable wongmanyik

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:12am-10:12pm

(12)蔡思貝vs陳潔玲(15)

sisleychoi kitling_chan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:14am-10:14pm

(3)朱智賢vs朱茵(5)

ashley_ellabel notavailable

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-5-12 12:16am-10:16pm

(11)劉佩玥vs陳敏(14)

arryuu mechann_

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

[唔好錯過呢次機會]LIHKG香港女神聯賽 來季(19-20)新加入女神提名大會
#TVB Viu 樂壇 影圈 其他

有興趣可以入去提名
錯過咗呢次提名,唔單止聯賽既新人你無say
就連盃賽既非聯賽女神你都會一次過錯過埋提名架
有心水就行動啦~每人限提20人

點解要將嘉琪bb同沙律放係同一姐

屌去左ig search not available

唔明你意思係?
大家同一級聯賽賽程上一定會對到架啦 無咩點唔點解
而且梁嘉琪今季表現係唔對辦 對住好多人都輸晒

Venus升上超聯未..升班附加賽4－7名爭升班

無端端比人捉左去做野 完全無理過啲分
希望大家唔好再撳
我信大家

姚子羚 : 湯洛雯 12-109
賴慰玲 : 吳嘉熙@SG 67(+5)-22= 72-22
譚嘉儀(模) : 麥美恩 53(+4)-50= 57-50
簡幗儀 : 陳自瑤 29(+2)-85= 31-85
梁嘉琪 : 張沛樂 19(+1)-80= 20-80
梁凱寧 : 王敏奕 11-79
蔡思貝 : 陳潔玲 42(+3)-54= 45-54
朱智賢 : 朱茵 52(+4)-51= 56-51
劉佩玥 : 陳敏 53(+4)-42= 57-42